請教Graphite putty 咩地方有得賣?

用來畫畫的材料來。
中南會唔會有，定要美術用品專門店先有?
如果可以俾個店名或地點。

中南有得打去問下有冇先去

中南無

amazon